點解日日都見到班暗共泛民左膠話block我？又要睇又要block？你地係咪弱智架？

來來去去都係個幾個名，話block十世都唔block，你地黎搞笑架？

會員 #241151 - 瀧野由美仔 極有可能係五毛, 分化撚, mon-post狗或網軍, 請大家多加注意!
該會員以往言論：

#1 - 人地學生就打生打死，鄺神都好自得其樂

#1 - 想知乜嘢叫流水式...集會?流水就不可能集合，集合可能是在新屋嶺...

#1 - 改口號啦！[香港人！送頭！]
5f0a3a3489754472539607
#1 - 點呀？之前係咪話過要追究返邊d人，邊d網，邊d團體同傳媒吹市去送頭既？

#1 - 香港既和理非從來唔保護勇武，甚至會阻止勇武制服勇武出賣勇武，所以和理非實則係港奸

全港宿一燒！
黑警死全家不是口號!!